其實維持連儂牆的成本太大

最初應該係比各香港人舒發下情感, 比市民知道同路人不少, 減輕情緒負荷, 以免再有人輕生
後來各區仿效, 一時成為佳話, 變相幫抗爭維持一定熱度
但我覺得連儂牆總功用有時限性, 功能會飽和, 而且要守護的條件不佳, 成本高, 總不能全天候有人長駐, 就算有, 人力不足抵抗藍絲暴徒騷擾, MEMO 紙爛可以再寫, 但今日已見有守護者比人打
我覺得到某個時候要放任自流, 不以棄守為恥和可惜

小小愚見, 不喜請插

P牌

咪撚戇鳩啦 撕左未貼過囉做咩呀？好驚我 地貼啲你哋唔想見到嘅嘢上去呀

又唔使你去maint你咁撚多意見？

呢幾日咁多撚五毛反連儂牆post

戇鳩p

番屋企每日默念三次天滅中共
夠哂低成本啦 屌你老母

見識到唔o岩聽就 P 牌五毛啦 XD

我覺得而家D 人力同注意力去晒連儂牆攻防戰
當初抗爭訴求去左邊?
係咪全部寫晒落MEMO 紙度就算?

咁就已經叫成本高。 咩料

泛民banner位
整爛好似係刑事

我覺得無必要正面衝突
連儂牆成本太低
有人撕咪由佢撕 過一日唔洗兩個鐘就貼番滿啦
比黑警搞就call手足出去好快就比黑警拉曬

貼左張有咩成本

賣memo紙發達？

我覺得唔洗集中同一個位整連儂場，因為好易畀人清走，你又要搵人去守

如果分散唔集中，成條街疏散咁貼，周街都係，普通望落唔多(其實好多)，但實際上隨處可見，d藍絲更加唔想走哂全範圍去清

唔好受傷 拆一貼十 be water 係美國人教既

紙梗係無成本
我講緊係守牆者安全
FB 見到幾單, 一係比人打緊, 一係比班廢老狂屌
大佬, 你地係咪做到各區即時有人落去幫拖先?
我覺得最好全自助, 唔好搵人守牆啦, 你要維持最多爛晒再起

出左事啦, 比人打鑊金啦, 講左啦, 守牆成本大
你就DIU 我P 牌五毛, 你出去比人打吖, ONL79

比人打就縮？
你咪撚學人講自由啦
死番屋企啦
今時今日仲未有拋頭顱灑熱血既心態
就收皮啦

貼就ok 唔港守